2013年香港嘅惡夢咁就開始左...

果時嘅香港人仲未有危機感，生活快樂

2013年我識彈結他就好了